辭職比老細屌 請各巴打幫手諗下點回覆

事緣我想辭職並且已經跟足手續提前同老細講 因為比賽入咗決賽時間好趕 要多d練習 所以就辭職
點知老細氹我唔掂就想威脅我 同我講埋一堆廢話

澳門人？比咩賽？講清楚啲

直接走啦 仲同佢理論條毛咩

得張cap圖就覺得我地明曬前因後果？

唔做根本大曬，洗撚理佢咩

唔洗理佢

唔撈咪唔撈囉
仲要收佢面色做乜？

揭尾故

啱聽
收足錢之後屌柒返佢添啦

驚講太多會起底 相信澳門巴打都知我讀邊間u

痴撚線公司

咩工咁撚巴閉呀
pt嚟咋嘛？

Sor9 簡單咁講就係有個比賽好近 要勤練 日日練 仲要同隊友夾時間 所以先辭職 皆因份工佔左我近乎每日放學到訓覺既時間

Part time only

應佢：喔。

理撚得佢死咩
請唔到人發爛渣啫

貼一段野就當交代清楚
做乜又唔講 早幾耐通知又唔講

呢到香港forum嚟，你以為個個都好熟澳門

估計你做PT 補習
補中小學個種？
班學生 幾時考試？
全部你跟開？

咩公司？

Sor 跟足程序part time 提前7日講

No 仲有另一個人跟 我只係副手 仲有1個多星期先考試 補小學

比信就走啦, 你問佢會用博事既人工請返你咩?

澳門做的士啦，仲好搵